老婆cancer今日做手術

breast cancer
算發現得早
但已經係惡性
有一粒約4cm大
肯定左冇擴散
問左三個醫生
因為仲後生
決定只砌個瘤
已請3日假陪佢
除左驚我仲可以做d咩

加油巴打

加油

祝福你 希望你老婆無事

加油巴

加油！無事既

早發現同無擴散已經係不幸中嘅大幸 加油巴打

冇事架!!!陪住佢就得

試下布緯食療，未必得但可試

加油巴打 I'll pray for you and your wife

冇事嘅冇事嘅！
巴打你老婆加油

母子平安

祝福
breqst can手術好高成功率，放心

冇事冇事，多D 陪佢就得

加油
多啲陪下老婆

祝福巴打老婆 大步攬過

巴打冇事嘅

巴打加油

祝你老婆好運

加油！

巴打加油
祝你老婆早日康復

巴打加油！

祝好

祝福

幫你集氣

add oil
get well soon

用屌你老母黎集氣，大家一起來

有得砌就砌

加油！！！
睇下有咩食療幫到佢快啲復元

加油巴打 而家cancer好多都無事嫁喇
你老婆幾歲
係點發現

撐你呀老友!
仲記得當年你提我小野麗莎加場我先買到飛

好好地陪住佢就夠，以後定期做body check

集氣
祝你老婆早日康復
巴打加油

巴打加油喔

冇.
加油

祝福你地

就40
十幾年前啱啱識已經有硬塊
當年check過係乳線增生
近排佢話禁落去會痛
一check就中

一定平安渡過，之後開心過聖誕

好好照顧老婆，加油

我都唔記得喇

無事既 加油

take care

gan ba de gu na sai!

無擴散無咩好驚
呀媽兩月前發現左
原位,切左一邊
唔洗化療,電療
不過只係切瘤要電療

放心,無事,呢關一定過到

本來plan左去旅行
最後撻左三千蚊訂
醫左先最緊要

祝福你

加油！ 祝福你老婆

同路人, 冇擴散就冇事架啦, 唔駛太擔心

祝福！會無事既！

加油啊 祝手術順利

切割成個波好似穩陣D? 但好似話10年一定復發

祝福巴打

祝樓主老婆手術成功 身體健康 集氣

加油，可以陪住佢已經很好

祝福
一定會冇事

加油 !! 介唔介意講下一開始點發現架？

陪伴
煮野比佢
照顧佢
祝福你太太早日康復

無事既！

加油呀 無事架

無事無事

係佢身邊比最大既支持佢
祝佢早日康復 身體健康

一定會順順利利架巴打
阿嫂會好快康復

撐住啊

祝福 無事既

可以做手術的cancer，多數都冇事，放心

Add oil

Bless you

加油巴打 實冇事 等好消息啦

加油巴打！多啲陪老婆

加油！！

一定會冇事

陪伴左右就ok
祝你同老婆身體健康，無病無痛

堅強啲陪住佢
唔好有一絲攰嘅樣

覺悟者恆幸福

加油呀

無擴散 正常都會切多啲 驚有撐尾

手尾

加油呀巴打同巴打老婆！

加油，一定會無事！

加油!

小事

加油！一定冇事

多啲陪佢支持佢
巴打加油，阿嫂撐住

巴打加油 多啲陪下老婆呀之後都要

集氣

加油 集氣

唔洗擔心!
早期發現+無擴散痊癒率好高!
加油!

加油呀巴打 做你老婆既精神支柱

加油!
祝早日康復!

大步欖過ga一定

抽多啲時間陪佢
心情都會影響病情的
你老婆會冇事
巴打加油

加油巴打 你老婆會冇事的

集集祝福巴打

有老婆仲想點呀大佬

咁後生都中

加油， 你老婆一定沒事

對佢好D

加油，一定冇事

加油巴打💪💪

祝你老婆可以好返

一定冇事，加油！！

加油!!

加油！祝平安

幫巴打集氣

祝平安！

祝巴打老婆平安 加油

冇事既 而家breast cancer 好常見
大家都要定期check 下

切晒佢 安全d
寧願之後整假波

切少少 十個九個都復發
經驗之談

實冇事既
諗下點lum老婆啦

未切去做醫學分析都知無擴散咁9成9無事,放心

做完手術之後 如果醫生話有得做化療一定要做，需然會好辛苦 但係復發機會會細好多

其實只係低左少少
不過到時個醫生都會比建議,有隻唔駛錢,有隻要自己加錢。

集氣加油

切得乾淨就應該無事 放心

巴打同阿嫂都要加油

樓主同老婆都要加油！
或者樓主可以同老婆講下佢好返咗就陪佢去下旅行，或者搵啲野一齊做，俾啲期待佢？

家族遺傳
外母十年前已經肺癌過身睇唔到我地結婚
佢排第二但第一個中

有成班連登仔係度陪你呀

已經決定左砌完去公立做化療

派下膠又好 講笑話又好
點都好 一定要令佢笑多啲
同埋唔好比佢覺得你驚
比正能量佢
集氣

你老婆有冇戴眼鏡
平時有咩病痛？

陪住老婆 支持佢
加油巴打

加油呀巴打

加油巴打!

祝福你們

Take care!!!

support

老婆無事的！！加油！

加油推到好番！

要無事呀！

無事ge

巴打加油！
盡力樂觀面對
可能你會覺得我講既野好行
但宜家可以做既野得呢樣 比到支持老婆

take care and get well soon!!

祝各位身體健康
身體健康最重要 一定無事

我老母去港安切完再去公立覆診,公立醫生話佢呢隻做唔做化療都得。丫媽無做到而家差唔多3年都無事,所以唔駛驚。
埋單唔駛7萬

祝你老婆身體健康，早日康復
好好珍惜眼前人啦

加油巴打
一定捱得過！

最緊要呢幾日隨傳隨到陪住佢 加油巴打!!

集氣!!巴打加油

加油！
女朋友今日都做手術 希望順順利利
大家都健康出院

十卜

加油巴打~

唔洗驚 會無事架

集氣，加油

加油呀巴打。會順順利利架。

祝早日康復！

加油 多d陪佢

加油 俾多正能量你老婆

加油！辛苦了

bless

要正面D,開心能醫百病

你應該拿拿聲搵過條大波妹做新老婆

加油丫巴打！

加油 💪🏽頂住

要化療嗎？
如果大切，切埋淋巴, eg . 左邊or右邊，做左個邊少d用力，好易淋巴腫

而家呢刻你支持佢就夠，加油

大波妹唔會生cancer

加油呀
手術費負擔到嗎？

巴打 加油你老婆𥅽冇事既

加油巴打，祝你太太早日康復

陪下佢啦

加油巴打 💪🏻💪🏻我地等你好消息

加油 一定會冇事

集氣支持，頂住呀

就係大細波都會生
咁梗係搵個大波

加油呀巴打
我22歲鼻咽癌四期(頸骨擴散)做左六次化療仲鬼打咁精神

準備又做化療啦 下午仲要電療 同阿嫂一齊加油

要化療
淋巴會砌不過唔會砌得多

負評個啲人祝你冚家生cancer

巴打你要解決一下，唔好咁落去

咁都俾你發現

希望手術成功

加油 希望無事

大步欖過！

集氣 連登有愛

加油呀頂住 屋企人支持好重要 唔好比佢見到你唔開心一面

我老母上兩個月去check到有,st paul手術要10萬
轉頭睇多一個私家,一個公立
公立竟然比左一個快期做手術,而且好彩唔洗化療
埋單120蚊

祝你老婆早日康復先

祝佢平安無事

唔知樓主老婆需唔需要做埋電療化療，會超級辛苦，最緊要任勞任怨，時刻關心陪住老婆，因為佢的辛苦係你冇辦法明白感受。治療做得好，康復機會好大！

D報應報左落你最親既人度，你老婆真係好慘，你不忠咁多年仲要幫你食埋個報應
希望佢冇事

樂觀啲
你老婆仲靠你撐嫁
加油

一定會無事既!

巴打，加油！

加油！無事既！一定！

送上祝福，無事的，加油巴打&巴打老婆

巴打加油呀

慘
樓主食屎啦

集氣 無野嘅

謹守結婚當日承諾，讀多次俾佢聽

巴打加油

一定冇事！

支持佢！ 心理正面成功康復機會大好多！
巴打加油

祝福
大步檻過

唔係重要器官又無擴散，無事的。

會冇事既

一定好快好返 !

希望你係吹水

希望送係送俾你太太

樓主老婆好慘, 如果佢知道自己老公一路最愛既唔係自己, 依家仲要有病

屌穿你老母個閪

加油 砌低癌細胞

有你身邊支持佢就已經夠
加油巴打

加油呀巴打
祝你老婆早日康復,身體健康

佢回左唔係

加油巴打 唔會有事架

加油巴打！

祝樓主夫人身體健康

早日康復

希望冇事

加油巴打 係佢身邊陪住佢 支持佢

一定會冇事架

無事既~ 加油！

巴打同老婆都加油！
一定冇事

加油呀樓主

祝樓主夫人早日康復

我2邊乳房都有乳腺增新同纖維瘤
利申：22歳
Btw,加油，無擴散切咗就會無事

加油，巴打條路仲有好漫長架。

巴打加油！
頭家靠你頂住！

加油！我身邊好多朋友都患過乳癌，今天依然健在，別太担心！

加油！一定冇事既！
祝福你同你老婆平平安安

祝你太太早日康復

祝福你同你老婆

加油, get well soon!!

會好番，加油

順順利利~

最後無事

冇事嘅

聽聞5年內冇覆發先真正可以鬆口氣。。。有2個親戚朋友都係做完手術冇做化療電療，一到第4,5年左右就復發

無事 祝好運

祝呀嫂平平安安
加油呀巴打

一定會好番

Breast cancer康復率好高
手術後冇事架喇
比起其他cancer
乳癌似長期病患多過絕症
唔使太擔心

一定無事

祝福保佑你地

巴打放心啦，無事既
祝你太太早日康復

食多啲荀 抗癌好好
爸爸有事都係食荀
祝樓主老婆早日康復
集集 加油

要比勇氣佢，唔好驚過佢，做好屋企家務唔使佢操心 祝早日康服

祝樓主老婆平安康復

加油 頂住!

加油
頂住
對老婆好d,工作辛苦都唔好發脾氣

幸福過每天重要過一切

無事既

做完手術安心後都繼續陪佢照顧佢 女人應該覺得窩心㗎啦
平安呀！

樓主+樓主老婆都要加油阿

過來人。
加油。我老婆三期6cm割完。化療中。
記得帶老婆去乳癌協會上堂。

要唔好放棄你老婆

祝你太太早日康復
加油呀巴打

巴打加油 好快冇事架啦💪🏼

幾歲? 好撚驚下個到我

祝福你！巴打

定d嚟，無事嘅。

連登有愛

Support

加油啊巴打

兩公婆都加油

加油 安撫好老婆情緒

要切幾多

加油
一定無事!

加油呀！

如冇擴散
切左應該係最保險方法
條命點都重要過呢樣野
祝福樓主

只係砌個瘤同部份淋巴

巴打加油呀！

加油巴打！！！

加油
相信可以做既事你都做晒
唔洗太擔心

兩個都要加油

加油巴打 一定吉人天相

加油！！！
一定會無事架！

巴打加油，一定會無事

加油 冇事嘅！！

唔識講咩安慰說話
加油呀巴打同埋太太！祝佢大步攬過平平安安

加油支持住呀
要相信佢一定會冇事

大步攬過之後要多啲陪佢同珍惜佢呀

術後多啲留意下太太個mental state

希望佢冇事

無野嘅

陪佢多d就可以
早期無擴散唔洗擔心

巴打 加油 我女朋友胸口都有良性腫瘤

就黎入手術室喇

冇野嘅放鬆啲
信任香港嘅醫療啦

祝你老婆順順利利，平安渡過呢一關

加油呀ching 齊集氣

巴打頂住！加油！

加油💪🏼

香港醫療世界第一

諗定聖誕去邊同老婆過啦

祝福你，加油

已經cancel左個trip撻左三千幾訂喇
係都預暑假咁上下時間啦

搵下資料睇下買咩野比老婆補下啦

花膠 海參 湯水 唔少得

唔使擔心，冇事嘅

好男人

買多D健康食品俾佢補身，加油！

定啲嚟，無事嘅

all is well

加油! 早日康復!

放心啦，我婆婆70歲個陣都有，切哂兩邊 ，個陣覆診醫生話佢畢業 佢而家80歲身體仲好過我，不過屋企因為呢件事無再食雞，因為雞好多激素，好返之後記得注意飲食，做運動

add oil

早日康復
身體健康

加油
支持你

加油，你自己都要定期body check

加油巴打 唔好放棄

冇錯 希望老主老婆好返睇到

驚好正常,但喺老婆面前一定要夠堅強硬淨, 加油!

好快冇事

加油!!!!!!!!!!!!

好彩樓主係男人, 如果唔係晨早比人屌到反艇

努力

如果個病調轉係樓主生cancer就好
點解個天要咁對佢老婆

唔會有事💪🏻加油

加油巴打 阿嫂一定好快好返

痛到入心入肺

加油巴打，你同老婆仲有幾十年漫漫長路

等左3個半鐘應該差唔多

多啲陪佢，另一半好需要呢樣嘢
祝福你

我睇左樓主呢4年既飯聚post
如果你話朋友食飯都ok，但你又攬攬錫錫又試對方底線，咁就唔係咁好

4粒鐘了
尿都唔敢去痾

完成喇

加油呀巴打 準備定其他野 迎接老婆做完個手術啦

Good luck

結果點啊

唔會有事嘅

其實最重要係過兩日個報告

如果無擴散, 其實手術癒後通常都好好, 最辛苦係病人手術後要面對身體既改變, 例如可能大細胸, 或者無左個乳頭, 要面對le d其實都好大壓力, 巴打心理上要多d扶持太太呀

希望無事

點解會有人俾負評
Btw god bless

加油！冇事架！

加油
放心啦，無擴散做完手術就無事
不過第日記得要定期檢查

會有疤
幫佢買定除疤膏同貼
幫你集氣

集集

無事嘅

加油巴打, 冇事既

支持巴打,一定無事

加油，一定無事

淡定d bro 除左陪佢好咩可以做 呢個moment

祝巴打老母早日康復

老婆 打錯

加油巴打！！

冇事既放心啦巴打

天佑樓主老婆！！

加油 吉人天相

加油啊

陪伴

一定會平安大吉 為樓主加油

無事架 之後要好好珍惜照顧佢呀

會吉人天相架 唔洗擔心阿巴打

加油💪🏻

加油啦

為你地祈禱啊🙏🙏一定無事架

加油啊，一定無問題！

巴打加油頂住

頂住呀

祝平安

女朋友有d cancer 徵兆 好撚驚

希望呀嫂唔好睇到啦

Sor hi錯左負評 呢度正評返

正評集氣

加油！

你老婆一定吉人天相！

雖然你係一個仆街 但你老婆無罪 祝福你老婆大步欖過 之後你好好對佢

巴打加油你自己都要有足夠休息同精神啊 靠你照顧一定無事

加油巴打
你老婆一定會大步檻過

加油呀巴打
集氣

一定會無事！

集氣支持

無嘢嘅小問題

尋晚太倦
由朝早5:00直踩到夜晚10點
返到屋企仲要趕埋公司d野成1點半先有得瞓

手術好順利
D淋巴割左出黎話係良性
今日繼續努力

繼續加油！！！！

你同老婆都要加油！

一定掂 撐住啊巴打

發現得早其實超過90%醫翻好。
God blessing you and your wife.
Ching加油

巴打加油撐著

咁一定無事啦,公喜

切完就無事架啦！加油

Wish her all the best

呢樣真,同埋心態好重要,相信自己、屋企人、醫生,
完晒所有療程就同正常人冇咩分別

對老婆好d呀

有你身邊支持就係佢最大既堅持

碎料

死撚返去fb講啦 屌你老母臭閪

幫佢抹身見到砌左一忽好心痛

俾佢知道你有第二個仲心痛

連登魔咒，祝你老婆無事

加油呀樓主
一定冇事架放心啦！！！！

好難講

加油巴打！無事既

加油 願神祝福你太太

升咗官 發咗財未

比多d信心同支持佢 話比佢知你係佢既堅強後盾 會陪佢渡過一切難關 希望你老婆手術順利 術後恢復良好！！！

睇黎未, 如果唔係樓主仲唔暗喜

陪住個病患已經有助穩住佢情緒，
避免到情緒波動幅度已經大大有助復原或治療

醫生今日解釋
個惡性瘤係纖維瘤變
已經乜瘤都切淨
等出院後去公立做化療

btw連登有愛
好感激咁多位巴絲打鼓勵
請受小弟一

如果你能夠一心一意對你老婆
唔好嫌佢個胸冇左一忽而去搵第個就最好
同你個密友斷尾好好照顧你另一半啦

巴打加油 啊嫂都加油

加油巴❗️❗️❗️

其實手術就無咩野
老母切一邊,好快就好返
問題係化療好辛苦

祝早日康復

慘啦,咁樣樓主一定更加唔鐘意自己老婆, 會更加迷戀前度女朋友·..

祝你老婆早日康復
以後對佢好啲啊辣殺

breast cancer 最好做埋電療化療
會冇咁大機會復發
不過早發現冇擴散都好大機會好返哂

希望你日後會真真正正珍惜阿嫂